票站出口調查唔係單單答一條問題咁簡單

如果有睇到聽日嘅投票攻略就會知道
喺出口會有調查問你啱啱投咗邊個候選人
記得香港研究協會會親共組織
一定要接受調查
但係其實出口調查並唔係想像中咁簡單
喺今次嘅區議會選舉係單議席制
所以唔會有所謂配票嘅功能
但係根據以往嘅經驗
出口調查唔係淨係會問你啱啱區議會投左邊一位候選人
其實會問更加多嘅問題
包括你上屆投過既區議會侯選人
你上屆立法會投過既候選人
以及你認為自己係屬於社會邊一個階層嘅人
俾佢地做更詳細既分析
所以係聽日接受票站調查嘅時候可以慢慢諗
記得全部口頭保皇黨
見到調查員係佢部平板撳咗確定傳送成功先至好走呀

打錯咗
記得香港研究協會係親共組織

推佢全家

推

以前有幫手過 今年冇聲氣話要人

問題係佢會唔會拎住個結果(好多人撐保皇黨) 再加埋政府做手腳令保黨贏
然後就話民意支持政府止暴制亂？
我諗今次投邊個一定要答返投非保皇
其他問題就隨便

就算今次唔太要人，立會選一定會有好大規模既調查

唔會，因為調查始終係調查
最後結果先係重點

如果政府做手腳 然後同民調結果唔一致
咁我地可以話佢造假
但如果政府做手腳 民調結果又同投票結果一致
咁我地咪冇理據話佢造假？
雖然其實民調都可以造假

我諗你只係希望佢得唔到真實的數據分析
咁答返今次投非保黨
其他問題亂答 應該冇影響？

外表衣著年齡學歷工作都要扮唔好露出馬腳
太後生扮唔到廢中就扮白票焦土

可以嘅就捉住佢哋傾吓計
搞到佢哋搵唔到其他人嚟問，等建制派配唔切票

咁我唔相信佢民調會做假
好似之前立法會選舉佢地都會發表自己既意見
覺得邊個當選機會高 一半半 之類
但係原始數據只有佢地有
而且佢地問既問題容許佢地做更多既交叉分析
係立會選既話以香港研究協會既實力
完全可以做到配票既效果
所以今次當係一個預演俾大家熟習下

推一推

推一下

推唔到照推

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

Piiiiiiiiish

推佢老母